hi 淡友（635）

咁升法，我都轉好友了

29200必到，期結大撚晒

仲29200? 直上33000啦

淡友post已死

hi 好友 （1）

磨到人都唔見晒

岩岩開ig 玩
手都震哂

真係期結大撚晒

Hi auntie
吹咁耐大灣區
你比埋啲咁嘅嘢我睇？？

唔玩喇

有沒有人知上星期五跌乜撚，引熊？

好明顯引牛

明顯震倉

係大特價果隻引牛，大家唔好誤會

係大戶比你班垃圾最後上車機會，震咩倉

逢低call，個市升撚硬

震倉定大戶做好心結果都係一樣

乜春牛都殺死晒啦

此乃殺牛補血再上
真係慢牛、慢牛，好快硬淡輸到嘔

跌美期冇唒力水 今日引牛 聽日又跌

歐美期冇唒力水 今日引牛 聽日又跌

熊 ! 熊 ! 哈 !

今日殺上29000好唔好

熊！熊！哈！

暴跌喎 股joy喇

又升衝286 gogogo

29000一步到位啦

你重傷未

輸左3成本金

好多新牛準備屠宰

今日穿286

285會加沽

外賣仔走鬼

60蚊外賣仔，好驚會 look 返去，點算

沽 我收貨

你61蚊收得唔得，見你咁熟大家打個和

點解會買正股?

咁熟就50啦

大行收貨你都驚

仲要成60蚊買

崩了 加牛

冇力上 期指持續低水

熊得！

已經知之後點走

290

呢排點買都輸

求指點

見到雙頂啦
呢次仲唔熊熊哈
再重覆一次，係熊熊哈呀大戶

咩事...屌

個幾月前蝕左學費，依家儲返錢，準備再黎過

開始相信唔玩當賺

Cash is king now

左右開弓，一邊玩下，一邊月供

藥股食左屎？跌到咁Ga

今朝搭車俾車門夾
買4張期, 又夾足4期
唔玩住啦

我夾到無聲出

下午跌得啦, 5仔業績咁既樣

我平晒

夾親邊度

區區5 號仔業績點會阻到大戶繼續夾

股joy.....

熊熊哈

特價牛時段黎架

近牛又點睇

大戶又開始新一輪促銷啦

不問價掃貨

仲有幾多人覺得有285要有破產既心理準備

下一步286，下一步290

又特價

越高越加

特價牛

識野

逢低加牛仲可以玩幾耐 痴線 賺到笑

近牛已經頂唔順
輸撚左20格

熊軍high high high

一早講左 信者得救 下站28000

大部份公司都4-5點收市後先公布業績，但係點解5號仔咁鐘意中午公佈業績

玩完啦仲想玩 小心審判

今日完美引牛 引散戶中伏

下次見到咁靚既雙頂好散水喇

點解會睇雙頂

似麥當勞logo就係雙頂，我係咁睇

其實而加玩股真係同賭冇分別

贏硬都算賭？
291熊咩位入都得，278放

28500大戶熊 升唔上 放心沽

平牛

連輸完要休息一排

三日輸兩日
就死

大戶真好人

左一巴右一巴

震倉賣 反彈追左一巴右一巴

頭先隻牛比佢震走左
而家反唔反彈已經唔想再睇

Yes 跌la 沽沽沽

嘩多咗咁撚多唔識嘅，果然走撚曬去band, band個starter真係多撚謝你啦呂布

More

不要騰 只要訊

個市感覺好似弱左

冇晒人

28260 觸發+1 勝率極高~

已斬

成日豬既

無限低位加牛大法已經玩左兩個月

逢高加沽仲易贏

一下者 輸11格 抵博

唔見你同我講野

唔平倉會羊幾多

熊過有福

師兄 呢到變左呂布私竇啦 全部入哂group

85台青姐串鳩5仔
諗起當年青姐喊

你提下我嘛~
見你話唔玩~

玩笑巴仲有冇玩牛熊

不嬲我玩法都博50+

我日日都玩
琴日豬好多

你前page先話俾車門夾
今日唔玩

今日係大戶震倉定點

雖然冇人
但係

牛過熊過

11134+1 坐緊sosad

呢個post好似要沉

11137 - 1 ~

有我推POST
~

個個都入晒group
得番小貓3、4隻
全盛時期呢度一日推5、6個post

又俾99 搵到添sosad
9 9 聽日搵一搵我~
我驚我顧住睇市唔記得出TIPS

國指真係好岩我玩

冇上來一排呢度已經冇人
以前推post快到根本追唔切

咁你又唔入~? 有事你點走

見到要打50字 ，好懶唔想打
同埋都係中意睇連登食下花生多d

守唔守到28200

送50 字俾你

我要入我要入我要入我要入我要入
我要入我要入我要入我要入我要入
我要入我要入我要入我要入我要入
官人我要入

好句好句

HFI

全部牛過

送你一個字
二話不說

聽日再買

好忙呀~
近排MON 實國指張圖~
今日國指3 trade 1 w 1 l 1 D

入左谷堆人冇再返過嚟
呢到冷清左咁多冇入谷個堆都好少再入嚟吹水
以前直頭追唔切post

牛簽發功 牛軍全滅

其實係變曬好友~

鳩估
夾埋聽日
淡友準備開party

唔關事啦, 呢到冇分硬好硬淡

唔好呀，一堆牛未走呀

今晚美女暴跌

聽日數錢

你個名

市底強，第一站286，再破290

夜期股joy呀

本來我都覺
不過爺同美股幫晒你
呢兩日都居然285都掂唔到
似造頂多過造底
仲要爺今日收得肉酸

沈判日

聽日27800 沽爆ig 期指 聽日數錢

港股週線圖重肉酸！ 出墓碑！

遲下變埋賣料group d人自然又返黎話比人滾

其實唔睇呢度信自己仲賺得多

痴線 維他奶同鐵塔日日創新高

不過我冇買

冇曬d神所謂”比料”

擺明就係 乜都靠人 靠山會倒 靠人食草

咁多途徑學野 網上又多資料 多消息 一陣估錯又懶鳩人陰佢地

呢個世界根本要靠自己，靠人地唔踏實，就算輸都心甘命抵

維他奶就成年都升架啦

鐵塔反而比人炒上炒落緊。
利申 有持有

其實點都要自己學識炒啦
下下跟人炒跟得幾多次
提升自己技術仲實際

無錯 我當年就係睇班連仔個個股神上身 輸左好多 之後慢慢追返哂 而家直接戒牛熊 每個月賺2 3千 當做pt

有班人基本功都唔識 你最起碼要識坐順風車 咩時候入 咩時候走 起碼每日賺返三餐

既然追得返晒點解要戒？證明你識玩，咪玩細啲當娛樂

我都輸左好多, 而家追緊
因為輸好多特登去學技術分析
2月day trade有贏, 不過都輸獲甘

個班財演全部都係鳩up
如果玩正股都只有靠低買高賣
牛熊就真係 要哂好多時間 分析當日
既利好利壞

都係個句 無可能一定賺 我都成日輸 真係勁 就做 股神了 洗西打份牛工

exactly~

我但求都係追返條數, 之後再執下格仔搵多少少

今日再戰夜期~

差幾多錢回本 牛熊真係唔建議一日幾次出出入入 當年就係咁輸哂

搵笨柒..
係 咁蝕格俾莊

巴打day trade?

本身輸8萬, 2月有一下追到差7萬
今日本身都執左千幾, 但係之後衝動再入左牛倒蝕, 最尾過埋夜
唔夠冷靜就出事

玩牛熊 心態好緊要 個舊錢等開飯會變到好緊張 我個陣2 萬 2萬咁玩 on9到震

why no trade future

主要day trade執格仔
有時唔小心要谷住過夜

冇期貨戶口

你個經歷應該大部份人都經歷過

舊錢又唔算等開飯嘅
返工穩定收入都對沖到
係有時有贏變左會心雄, 一心雄又好易出事

開啦
而家用緊小國指黎TRADE
練緊TA

衰d講句 day trade好難回本

前日 升450點你食到幾格？ 人地擺一晚都升45格

所以day trade你想食三餐 問題不大 如果要追數就真係慢慢想 我上年輸7萬 得返5000 兩星期後 賺本再賺4萬

我trader左兩年期
有方法去TRADE
但好多時都會衝動行事...

一衝動就多數輸

巴打經歷過?

最緊要唔好玩極牛熊

慢慢黎 千期唔好當左賭大細 我以前就係咁 升少少放牛 當自己賭神 跌少少又轉熊

有時黑起上黎會失去理智

本身我諗住慢慢追
一日執返1-2千, 半年應該追到大部分
係贏過之後想加大注碼day trade, 想一日執多少少快d追數
奈何心理質素同技術真係未夠

點會無，輸先階因贏錢起，初入牛熊呢個無底深淵就係一開頭狗屎運連贏幾日，之後就仆直，慢慢就學紀律，睇錯邊拿拿冧止蝕

估唔到維他有咩可以咁多增長

所以你咪要做功課

佢係大陸賣好勁 糖個d成本大跌 佢咪變好

仲有一隻同佢有得揮既 上年全年都升 考下你啦巴打

如果你用一萬以上去追day trade我寧願你 某日大升 大跌 過夜博反彈

day trade use 期啦~
牛熊day trade 好難玩

其實過夜搏反彈真係同賭錢冇分別
我而家都會睇大方向用單方向day trade

當然得 但再穩彈d可連升兩日後 無壞消息 坐順風車

老美今晚落山既話 會死幾多人

乜唔係好多人乞都乞入谷嘅咩?
搞到好似供奉股神咁先似連燈咖嘛？
今日上咗香未?

清識野
大方向順勢執格仔真係長玩長有

吖!
話時話
早排有兩條撚屌屌啲神s又話乜又話柒，又自己會share自己點睇法，點"投資"嘅?
死撚曬呀？
咁又係嘅!
自己食好過益你哋班屌撚嚟屌撚去啲連燈仔嘅，我無講錯可，高手們

咩工業嘅先

388算唔算

全個連登

死哂就

我仲乜要喺度呢

286呢，跌乜野，唔係特價牛咩

恆指劇本先睹為快

我唔玩國指

molamola

殺！

唔怕啦
我不嬲都唔追

276啦

我算命叫我唔好靠自己

要寫50字誠意信
可能暗盤要幫人含先入得

暗盤係接蟹貨

領展呀 巴打 收租都收到驚 增長最強既藍籌

沈慎兄 高手黎 當年跟大師汁唔少啦 沈門高手 我兩年前都見到佢了

笑撚死班傻鳩啦
我信大師cash is king

大戶睇到！唔補裂口即落喇

book 定 ifc

有回就買升啦 呢個月唔會輸

sure

唔記得加密，仆街了

加左咪一樣睇到

我想講我10月 11月嗰陣低位有入啲貨 依家都fat fat

好似跌穿40蚊 依家都44了

劇本公開咗
大戶又要諗過

美團出牛熊証

牛爆b

小時圖係咪想行三角抽返上去殺淡呀

得牛證冇熊證

大家明點解

唔駛畫公仔畫出腸既

呢度依家一日都推唔到一個post

牛3

屌！可以咁嘅咩，証監做過啲乜

問港交所

近牛多左好多 聽日仆街了 沽定先

聽日牛三

夜期爆上
訓教聽日升700

聽日死幾多熊

有跟我買升既人又然了

又升，公平咩

死住286先

講左逢低加牛 仲可以玩好耐

大芋可能引牛再殺 可能唔殺熊

夾多一口就回

開始做淡

夜期 訓得著了

收復失地

我個 summary 竟然係同一個淡友 post 入面, 仲要只相隔10頁...

我有睇架

個個都入晒group, 冇人推post

美股熊熊哈

ABC巴果list越來越長，辛苦你啦

港股千點

千日之跌 正式開始

千日之跌

唔洗諗 即揸

你今日鳩左未

遲d變埋 hi summary(1)

QQ

Qq

早兩日冇信念走左

個野壞咗呀？

落緊了

又+200

但你隻美團仲係跌緊，真係上到70蚊？

我今日鳩左

得牛證呀 代表升升升

而家牛幾

龍市
回調都慳返

無限低位加牛大法

唔爭氣咁笑咗

今日升乜鳩呀！cls

挾淡係唔洗任何理由

有新牛出 隨時殺埋先

仆街跟升唔跟跌

上証轉燈，開車喇

企穩285呀

cls公司

牛得

牛挾淡現場

屌
仲諗住低開走，蝕幾格

57479 預注極熊賺兩邊

286 先係大戶熊

連續兩個月咁

巴打 我無老點你啦 一晚反彈就300點

我呢排都係用牛去day trade
琴日堆過夜牛返左家鄉仲有賺, 已清倉
之後再慢慢部署

連登仔成日話支爆 但A股強到傻

好彩你過左夜啦 巴打 今晚就唔好再擺了 大升過後你懂的

擒日真係突然好多財演唱淡即時黎料

QQ 既弱真係唔可以睇少

278-283呢個位都已經好強

其實冇話強唔強 根本要跌 點樣都要打穿 要升又點樣都要上 至少港股係咁

已入熊，

286咁都死唔去

爭0.3

連港鐵都升1.5%

仲熊？

差0.3 28600可以笑到最後

all in 極熊！

急回, 熊得

估應該沖擊多次，大戶以為殺左，點知唔夠籌

特價時段

有冇人用鼎展炒期
好唔好用

熊得

琴晚話預左夾淡友
但依家衝穿前頂就唔係睇淡

熊！

無啦啦跌d咩
無睇一陣姐

早上特價時段有冇巴打入咗熊

今日準備穿頭破腳

+150 only
HFI +170

又走寶呀
11140 -1 點解我SET 11127 走

11240 -1

嘩 出大針 沽沽沽

大長針 IFC開始派飛 要搶趁早

hope 28208 or below

2月高位應該出左，沽得

好易玩牙

今朝極限熊爽皮

都唔係高開點穿頭

邊個咁入

唔敢入

不死熊 差0.2都唔死

成功例子 0.018入30手
0.27走 巧京京

0.027

知錯了 唔玩了

Fat fat

夠一個月麥記加大

都好呀 我好耐無賺過錢

係唔係58014

下晝千跌
利申：今朝底位入咗重熊

今朝0.061入，跌到0.046無走，岩岩彈番上0.067走左尻都縮

準備落28300

低位入熊
不問價掃貨

新玩法 逢低加沽？

睇溜左今朝二字，我縮返入老母個閪到

唔會

無力上

蓄緊力上 比啲信心 入近牛搏一搏

有沒多個位借我縮埋一份

284儲儲氣先

草氣磨到收市

今朝見底無入 望多陣升10格
再望又10格

莫等待，鳩衝啦

入牛先

特價qq冇人入
佢係話暫停新申請 唔係暫停審批
有5000隻game處理緊

3隻係批左

引牛中

而家呢個樣收市就大鑊

迫害好友

雙開會唔會灰燈

你都係做番熊軍

11210+1

10點上落磨到收市

上面咁多肥熊
就算下午支爆
肥熊都要死

11225-1

爆升please

原來頭先係特價時段

唔知平時買開果隻28600熊今日會唔會打靶

磨到收市
準備下買過夜熊

打埋286就熊佢老母

講左

今日升乜
大陸都唔升

死港女好有性格

同我爆上去

閪爺發功

時間停止系列

引夠牛 3點準備插

上番28600之後all in 熊

點睇都係扮冇力引熊

好撚悶呀喂

要落山了

大户又派錢

同我衝day high la

唔想牛過夜

好靜,係咪大家去晒布神谷

想熊過求屌醒

我日日都想熊過

破產我都要沽佢老母

沽咩先

338巴打最近2星期有咩操作？

無乜
上落市
高就加沽
呢排淨係28500加左一次沽
Qq無加
前日沽左5仔賺左少少賭業績差
大數仲係輸緊恆指沽
265沽上黎2000點屌
Qq就賺緊少少
338 344 349分注賺少少
尾市如果殺286熊就288熊過夜試試
唔殺就287熊

係啦, 好多人入左就冇再係到出現過

338 344 349 都係跟你名?

唔升邊有位沽呀

係，個排日日比好友笑
總之都係沽恆指輸到仆街
屌！

恆指真係好多人沽
大戶好難畀散戶贏
唔托騰信玩1299/0016/2628/2318 都升到指數

特價熊

自從轉投牛軍後, 個人開心返
不過都未追唔返熊軍條數

想沽5仔
但諗下每跌1$都會有人買黎收息
好難大跌
加上分散注碼，我沽爆qq算

轉投牛軍之後
屋企人原諒咗我
自信返曬黎
街尾隻狗都冇吠我

今日都玩V啦 344 趺到334 又上番341

連狗都唔吠你......

做牛軍基本上做乜都精神左咁, 訓覺又唔會驚第二日崩盤大跌,
屌個西都爽過人

邊位勇者巴打入左 80萬貼價熊
出黎認左佢

已吉倉過夜！

朝早清左個轉牛冇再入過
吉倉過夜個人輕鬆好多

大家識玩啦

冇事

聽朝起身數錢

你今晚就會後悔點解去左開會, 無機會俾你加牛

熊過又俾人逼害

fat fat

期指繼續high

聽日睇樓

有無入到

28600 熊 準備聽日睇樓

過夜好驚

由樓頂睇到落樓底，好彩既話仲可以掂到個外牆

堅守day trade原則
臨收放左隻牛
豬左兩格

夾死我啦
俾番280我啦

有聽我講牛的人有福了

280沽左?
夾左幾百點

反正都去許願
求多啲姐
不過都差唔多幾百點

286阻力大, 穿左追call實有得平手

陰公, 夜期跌緊但無熊軍出黎HIGH, 個場吉左出黎都無人要

現在全玩完了

夜期

咁既市仲入熊想點

俾人夾緊幾百點
先跌幾十點
可以點high
你話我知啦

夾撚死左

HIGH左先算啦奶清
一陣可能又要交場架啦

夜期跌幾多又點 聽日咪又升
利申牛

跌返勁假個幾十點繼續衝286

夾到好痛
High唔出

巴打 我琴晚有隻 25338 熊以為好安全，結果今日一下穿佐，咩心情都冇 宜家仲有3隻過夜熊，希望聽日大跌

Molamola
咁多熊

你今晚睇到牛熊分布圖我驚你訓唔著, 成堆重熊由286-289等住俾人殺咁既款

冇計啦 都入佐 除佐望大市跌都做唔到啲咩

知錯了
諗緊收手定轉隊

開左295 300

依到好友喎
冇人做淡

28600-29000點入面必打

十幾點就食 夾幾百又冇感覺

咪話左痛痛囉

同我大大力沽盡佢

點搵食呀

唔係同船下 紫巴

完了吧
如無意外

你下晝又唔出黎叫我俾意見你

#499 有相當4500張期貨陪你

夾左成日
上晝-完 走到
之後+ 作突然跌 即止再反手-
然後就仆街啦 硬左

可唔可以同大家一齊贏

sosad....聽日一齊玩腳指啦

大戶乾夾500點唔難 殺埋就真正掉頭啦
想上3萬點 貿易戰完全取消先信

我張+1岩岩先番到家鄉咋

斬手指啦

唔好夾我得唔得

我家鄉有點遠

平倉啦

升唔起
跌得

口訣: 逢高PUT, 個市跌鳩硬

時機已到

晏就落唔到28300，聽日上29000

聽日你就後悔

夜期28600

你~呃~人

唔好升咁快 得好少牛咋

淡友又被夾了

升乜撚野

得二萬蚊地核牛

B浪

升到咁撚癲仲b浪？ 牛3樣wor真係

都係。上證仲有大把水位升

286完，下一站290

太多熊

聽日就290啦屌 仲下一站....
呢轉咁撚癲 我驚一間唔覺意傾得成 2,3日就升返上3萬3

又贏😎

28888

假象 聽日咪又跌番

依家其實根本行緊牛市 大家睇返2009年年頭果個走勢 根本一樣

好有預感..
1點後夜期收市
老美就收皮

我唔信有牛市

今次仆街了 話唔定穿埋290

紫巴唔好做淡啦 入下Group吹下水仲好啦老美淡唔到

點解唔淡

係都淡友收皮先

屌你中左

美股轉向了

聽日千跌

美股跟夜期
一收就跌

邊度有跌 平行時空

你睇多次？

升唔到上去 沽沽沽

牛軍連勝

又到高開時間

低開引熊高收殺

日日個劇本都係咁上下

高開再殺落281/283

小日本開即跌

熊熊要死了

qq -13

熊軍286又死

286 阻力真係好勁，唔通286 係大戶熊

特價牛時段

引熊

跌啦,終於跌啦

睇左成個月終於可以入市沽

大戶比機會大家追牛

大戶好好人

熊軍全面反擊

分分鐘一陣轉頭又急抽上去倒升

壓低俾大家入貨

牛軍快d 入貨

股災

要大手沽了

隻牛仔痴咗線, 跌成百點都可以升2格

特價時段完咗

又再特過

追牛 下星期288

係囉！法興

今日5仔除淨 睇期指啦

28600不死熊

比多半個鐘命你

陣間就殺埋28600

又要交場了陰公

今日笑話鐵頂285

我隻2382 發盈警大戶就入貨

沖唔上

頂住

頂到喎又

286大戶不死熊

轉番燈 沽沽沽

話左不死熊

286熊真大户

殺我熊啦屌你老母

10點半收熊皮

收硬牛皮 熊軍必勝

自車準備回吐 熊軍必勝

牛軍準備回吐 熊軍必勝

又升番上去啦, 熊軍唔好咁多幻想pls

準備雙頂

今照底位入咗牛！重要轉高水

熊軍巴打們要有信念 切忌自相殘殺 今日會開屠牛宴

熊軍愈搬愈上

大戶呢幾日都將條撚放係個閪門口磨下磨下咁
係咪想磨到多d閪水果陣先插入去？

咁好死俾286 熊走？我覺得唔簡單，應該真係大戶熊黎

插左入去啦

都係唔死28600以上都係大戶熊

比啲力

不死熊死左

仲爭0.7

殺你286熊

死左

深深插入左啦 水都出埋

會唔會殺埋上287 呢

屌穿了

殺到290

就今日上埋290

287個處女膜都就黎守唔住

鴻鈞

穿286追牛

叻仔

殺唒肥熊 加沽時機

逢 go ga gu!

重熊就殺
你跌d人先入牛 到時重牛又話殺

好耐無見過期指一直高水

唔駛驚喎，日日熊貨都係好重，殺完又有，入牛點都大贏面過熊，如過你信殺動物論

真正不死熊64655

一日殺1隻

點解啲人咁有錢仲玩動物

玩食物

係就好
慢慢殺

返工對沖

呢幾日日日唔見幾皮
好唔開針呀奈奈

大戶無人性瘋狂迫害淡友

真係有排升
入牛

大戶殺到絕頂高潮果陣，可能會退潮

直上死幻好冇

係咪今日又破埋287處

老美無性, 態市2個月彈4500點, ON9

對上去呀

乜仲有人睇跌？
我覺得近熊重貨區有一半都係對沖盤

287熊倒數開始

準備屌穿287

打完287即回

同感

已穿

跳樓算

回完比位牛人再上

有冇人用鼎展玩期貨
見佢4蚊佣好抵

288熊準備入貨

投寒喇 我唔玩喇

入多啲晏晝睇樓

然後又殺

here

點解可以咁仆街 真係摸完就回

有冇伏,上網見到人黑平台
有冇咩用後感

我都豬都好唔開針

你以為真係回咩, 點知..........

咩係黑平台。
冇咩 用耀才一樣咪又係sp

巴打寫我介紹可以嗎

仲未平倉呀你?一係轉下月倉再等啦

差最後一步未入錢開戶咋
佢叫我轉數快就開到戶
你叫咩名,我whatsapp問下佢

比人再入牛囉

殿律黎

巴打係咪谷

Yes 老婆巴

gp 講

牛牛個現金寶好似幾高息咁
有冇巴打諗住試玩

我平晒啦

287處女膜都穿埋

睇返轉頭，牛熊咁睇市有用咩，輸死喇同大屍一齊冚家剷囉
大屍就最失敗喇，熊一底

OK跌得

下午就俾人抽插兼頂到最深處

跌咪再-囉

最深處射哂出黎

逢低加牛

坐左2000點
屌濕撚哂
唉好撚驚

大戶個種震倉真係好19

今朝痛到仆街

下晝早段跌多少少 再call 過

下, 真架??

呃你做咩
死不悔改
奈奈話比我聽係咪時間要悔改轉買牛做好倉？

我都輸
我都唔知喔
你有上理準備上3萬點囉
或者買下牛對沖

大戶正仆街

你又唔早D鎖倉

剩係入左2000蚊玩o下恆put
另外再沽左小米博佢超買

2019淡友未贏過

直上33000

有同感今年個市會好撚悶..

挾死喇

我都坐緊1000

你唔好同我講你一路做淡呀hihi 仔

初步睇慢牛到33000

未殺夠 繼續殺

Crazy 成4000幾張

NDH
淡淡

一日淡友唔轉身投降買牛仔, 個市一日都會夾上去

再夾再追熊姐， 淡友唔怕

有d似上年6月既倒轉 果陣係牛軍唔肯做淡 係咁比人殺
風水真的會輪流轉

不過好既地方係 恆期轉左高水 暗示最後一殺完就掉頭

易箍易箍

唔到3幻唔心息

Why

唔識睇高低水點解會暗示到

大師成日都話乜野期指轉倉，結果賓周都夾斷埋

急回引熊再上(劇本好似係咁

道期都2萬6 隔離多次頂26800都破唔到 水位唔多夠了 開始28800/ 29000 部署睇淡

投降未

熊軍準備好接收個場未

我覺得高低水不嬲都係嘥鳩人

入返注熊仔先

無呃人 只係人地唔識低 期貨先=大戶
當去到高水 反而係冇得再上既因素
24800反上黎都係低水 轉高水暗示升浪完成
班9up財經佬倒轉睇 話期貨低水=大戶睇淡
錯 其實係大戶走曬未開始托 所以有排托
利申10年期貨經驗

熊軍坐穩就開車喇

288熊無得輸

熊軍開下衝既過山車

269開始聽
269/272/279/283熊無得輸

有阻力 可以加沽

熊軍又然

直落

今日轉燈我切呀

留名

衝落山

等4500張熊仔斬晒先黎撚狗

阿爺買緊外匯
應該玩完

邊度睇到

特價牛時間

美人 突然爆炸

入左

唔係賣緊美元咩

聽朝應該仲平

淡友又贏

加沽

劇本又中

剛剛跌果下買緊

3點都捱唔到就倒跌

同埋金價又升

拎定刀啦

一陣回番上286，今日完

準備安全移除下體

特價牛gogogo

條撚凖備

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股周四(21日)挾上，相信僅是市場欲借中美貿易談判的諒解備忘錄挾多一口價向上，預料恒指還有一、兩次急升機會，所以欲做淡倉就要衡量風險，不建議在現水平加注追沽，但買貨就毋須急於一時。

即係拿拿臨追熊

眀明紅燈轉眼變成綠燈

切

快d出黎切蛋糕

跟住師傳搵食 真係慘過番印尼

紅左，今日好玩到呢

三十秒無睇又綠番

係咁轉燈, 我係咪要係咁切

轉第一次已經要切

3點後 無啊爺直上DH

其實而家已經偷步抽緊上去, 阿爺仲係插緊咁多

特價牛又黎 逢低入牛

震走我隻牛

3 點後上DH

今日無驚無險買牛執到17 格
day trade真好

切撚完就升番上去, 同我買熊俾人斬左之後先跌有乜分別

屌 爆上去啦 唔上點入熊仔呀

300ma 好大阻力

半個月前好似聽過類似既說話

唔敢入熊喇，all in put外賣仔算9數

9 put算數

現家外賣仔有熊證未

我見你由26000幾夾到依家
清係咪好疊水
利申：夾到爆左嘅廢淡

265做淡
夾足2000點
窮拎一名
呢2個月無去yo女了

做都要做到286

338巴打
會唔會考慮放棄沽含指？
悔改隨時已經賺緊錢

留得青山在 恆指遲啲一定還返畀我地

我發現我唔應該玩dt

識玩，日日都有一次促銷時段

一百個都汁皮柒

我熊過左 有冇貨?

如果好似我今日咁買近d
100 個執到8個半

i have told you when low buy cow ga la

今日都輸?

各位淡友輸幾多

不停反手咪左一巴右一巴

吉倉食花生

輸佐 6成
諗緊追唔追數好.....
有隻熊係 27888打靶，27000 比佢嚇走佐，結果不死仲反升..... 伊到我重注區。

平時安守本份，每月打牛工，死慳死抵月儲$10000。第一次用$10萬本諗住試下賺個首期，揾個地方住就搞成咁...

第一次玩就用10萬本玩動物 可造之材

咁玩動物應該用幾多本!

又係呢句

我玩開正股 一玩動物就出事

其實2-3萬夠你day trade一日執1-2千

輸晒就過來月供post, 每月一萬拎來月供啦

牛仔好難出事
熊仔衰在30000點樓下重貨區，縱使牛熊比例牛佔6成都暫時唔會打牛。（好似係）

10萬睇你想執幾多喎
遠少少坐下啦 每日幾千咁執
太近不如你過大海搏仲好

宜家唔想供至 睇個市應該係熊二反彈
以為反彈完佐，短中長綫都有入熊，結果出事了。

用伊幾日既位睇我咪太近囉

251 我果陣入佐 253、278、290、298

究竟我係咪真係太搏

10k
day trade唔輸既話每日搵1-3k
10k輸晒之前，應該搵到10k

今日嘗試過 我用 30k
先賺佐 10k, 大師發表後即輸 14k

無勇氣堅守，止蝕離場。

最慘唔係輸錢，係輸佐自信。

試下順勢買，唔好賭佢反彈
學會止賺同止蝕
咁我諗你點黑仔都唔會輸得去邊

岩

仲有都係果句冇時間真係勿沾牛熊
試過有一日買左牛熊之後俾人捉去開會
個會完左之後，俾人打左靶

我今日第一次買牛 初時順勢
食完格仔再入同一隻牛，之後急跌時止蝕，然後... 再沒然後了

RIP

啱呀
跟勢做永遠冇錯
唔好諗住可以賺盡每個機會, 做操作有錢賺就夠
唔好成日諗住搏到轉角
高手都未必估得準轉角位, 更何妨唔係高手

唔係唔打 比你大戶你打唔打？

果下係難避，我都係靠好彩係跌之前止賺先全身而退
不過就算冇走到，都不至於蝕，因為買牛個位都算靚

布神又袋錢落我袋

宜家得翻4成本，都唔知修心養性定繼續好。
但已經輸佐自信，好難再繼續。

你唔好玩咁大啦

巴打本金係幾多
我初時得用 2成本，輸佐唔忿氣就不停溝，結果就出事了...

賭場日日都開，冇信心咪撚買，擇日再玩冇得阻止你

玩牛熊真係得10k, 每日執十格八格，一個月落黎都5位數

要追本其實已經好難玩, 好易會做錯決定全滅, 我勸你休息一排先, 或者等再有關鍵位先再出擊, 例如29000, 30000呢啲位

岩啊 開始輸唔起。
初初輸幾千仲有條件等，鬥長命；宜家輸幾千要即刻著草。

所以你會好易就止蝕，但止蝕完又會反彈，跟住又會左一巴右一巴

巴打可能要控制下注碼
追數唔好諗住一下可以追到
慢慢追總會追到, 一心急好易出事

反手牛左
283牛

記得
買牛熊要順勢，唔好搏反彈玩到賭錢咁
買牛熊要順勢，唔好搏反彈玩到賭錢咁
買牛熊要順勢，唔好搏反彈玩到賭錢咁

重要既野要講3次

巴打介唔介意留 contact 比我跟你學習下
自問自己心態唔好 想跟前輩學野。

唔好玩啦, 我都係傻散
我都好輸左好多, 而家仲追緊數

感謝巴打

諗住成班圍爐會清𥇦啲 至少都有人可以睇住個市

以前呢到好多人圍爐, 又有高手領軍

同埋炒野最後都要靠自己
所以提升自己技術仲好

仲想睇下有冇 telegram 入 group

填form入布神個谷啦
唔好問我點入，我冇入

岩，以前太靠布神，真係冇乜進步

我入過, 因為冇咩出聲俾人踢過2次
跟吕布炒係學到野嘅
而家靠自己算

I know that feel
以前布神係度擔旗果陣，我都冇乜出聲
最多都係叫下熊熊哈牛牛嘻
自已冇料到，邊有信心出聲&問野姐
驚俾人笑架麻大佬

我地谷友已經train到可以自己賺，自己操盤

收唔收留雜魚

填form，等下批

布神好波

已填 form :(

夜期又升日升夜升有冇咁升得呀

跟

琴晚夠升啦，今朝咪又係設有特價牛時段

有無巴打玩期指
期指同期權有無分別

中美又傾掂六項原則

我邊有離開 我上佐死亡特急列車
唔係你琴晚教我睇牛熊比例條bar，我今日連4成本都冇得浄

加油 希望你嬴番
師兄 我想入tg group

布神個谷有冇得加人數上限

關我咩事
我都無入

謝布神

已填form

琴晚夠以為今朝一開286

夜期幾硬下 今晚又黎了

同我沽盡佢
大大力沽

熊過夜~

聽日跌 左一巴 右一巴

D T night

(Drop Thousand )

一陣又咪deep v

回100升返200

睇唔到聽日點行
都係休息一天算

我見到！一定係咁！

升到肥熊門口，我就牛
反之亦然

順勢而行！

賺少好過蝕

今次發達啦你

夜期跌wo , 納dee 又跌

陣間就會v 返上去架啦 日日都係咁

2318好似唔能識跌咁既。

有中國基金睇住好難跌

要嚟嘅千跌終於嚟喇

跌多過200開市幫你含

日能日都係呢句。
戲本日能日都係Deep V

睇黎今日又有特價牛時段

非gay!如你係女ok!

開市不問價追一定賺易玩到

有J真絲

二手全新閪

淡友熊軍全面進場

淡友開心時間：9:30-9:45
淡友揼春時間：9:45-01:00

日日都V
唔明點解有人會輸

唔淡啦
開市不問價all in最近牛

轉身

有心唔怕遲
起碼唔洗輸多600點

可能今日屠牛呢

Drop to zero全民免費股

不問價入近牛
夠膽咪殺
垃圾大戶

牛佢老母！

你死喇
咁樣講大戶，大戶好少氣架

暴升3000點

follow

大戶mon post又話你知

係屠完牛再升3000點

開市跌150點左右
跟住阿婆都識玩既deep v出現
唔洗我教啦

跌200升600

咁唔撚買近牛
買278牛咬我食

巴打明智

明顯係想燈自己

特價時段930-9:45

已經回緊今日冇特價牛賣呀

牛佢老母

廢淡個種廢真係唔係講笑

全部身家開市掃278牛
聽日睇樓

廢到一個點都冇

廢淡疊水廢得起，你吹咩

低開30點比淡友威下啦
開市極速吽吽吽

俾100 點佢地開心15 分鐘啦

-150
-100
-50
轉燈
+300收市

-150點, 淡友超標完成

殺埋29000

日日都係咁悶唔悶

熊熊哈又賺錢

牛定熊，大家買定離手喇喂

呢排日日都咁行
啊婆都識玩

仲熊, 有腦有幾唔正常先會仲諗熊呢樣野

熊都可以執執格仔

drop

仲有琴日你熊左咪唔洗切

切左就算, 認賭服輸, 係無諗過真係轉完燈就抽番上去者

幫埋我含ok?

仲有3分鐘特價時段就完結啦

今日想做廢淡，有冇人屌醒我

淡友10點好交返個場啦

原來今日提早左2分鐘, 已經大大棍抽上黎了

入好左牛
準備好哂了

又特價時段

準備改名339call左騰信

qq sir 連你都放棄做淡

蝕1蚊反手call

你睇大戶撚狗定我撚你？
慧根呢？

今日隨時左一巴右一巴
宜零操作

岩呀巴打

繼續跌

定律黎

大戶啪啪啪少日都唔得，琴日啪熊今日啪牛

16格熊仔收工

追熊係咪不智?

劇本黎 寧願過大海賭大細都唔好信

開盤338.2

勤力啲可以食到2000點！

記得Qq 蛇上次投降之後係跌

咪呀
轉哂牛倉好倉

賺緊，338 344 349沽左3注

28500 熊左，有咩要注意

準備睇樓

股災到 會去到10000點

悶到

咁早妺到完場？

3次28430都屌唔穿